學術研究 點解女人身體係香嘅 但係肥婆個身臭撚過屎？

如題 成日行街經過啲肥婆果陣硬係聞到陣怪味
好撚想嘔
但其他女又好香 想知點解

點解認真學術討論無人理

即係我覺得肥婆同我唔夾 所以覺得臭？

因為肥婆冇沖涼囉
咁都問

睇過一篇文,話如果你同果個人既基因係可以做到愈多互補,你聞到既體味就對你愈吸引(即係係你角度係香)
相反就會覺得臭

肥婆旭下都懶
咪唔沖涼囉

即係我覺得肥婆臭時肥婆都覺得我好臭？

可以話係,但又未必
可能你既基因可以令佢既基因結合得好,對佢有利,佢會覺得你香
但係你既角度其實無咩着數,所以你覺得佢臭

明白

唔係偽科學來咩？

產生氧化脂肪酸含量，比產生費洛蒙含量多好多

我男朋友好認真咁答我

因為肥婆唔運動，尿酸體內積累太多，一出汗尿酸同汗一齊排出體外，啲汗蒸發左淨返尿酸，所以好撚臭

好似係

脂肪多，人熱流汗特別多

肥婆積埋d屎多到隔住條大腸都聞到
仲有咁肥 沖涼都未必卒得曬全身

偷食太多肉嘅後果

唔止肥婆，肥仔都係
佢地有啲upup地嘅味

視覺影響嗅覺

呢個好似太主觀

屌你係靚女都香架啦

我覺得啱喎 啲女賣二手內衣 明明條底褲臭到仆街個閪可能有病 啲麻甩佬都係狗衝去買來索
如果知道賣果個係死肥婆 明明陣味都係一樣臭 但應該就會鳩縮

傻撚左？邊個話唔係肥婆就香？咪又係臭嘅

曲線讚我龔嘉欣香同瘦

有衝突咩肥婆都唔係女人

咁佢香定臭？

我都想索下佢陣味

正所謂色香味
見到色先會有香
香又會影響個味
有色繼而有香
無色何來會有人想知道佢香唔香
就算唔聞都知佢臭

你係遠處見到舊屎或者垃圾車
未聞到都已經會捂住個鼻啦
何況肥婆呢種生物比屎比垃圾車更為污穢

每個人獨有嘅祖傳染色體都會話比自己知
有得比我揀 一定唔會揀肥婆
係世世代代傳落黎
唔好同我講咩楊貴妃都好肥
你見過楊貴妃咩

結論
肥婆臭係因為上一代上上一代
留比我地嘅智慧
比我地分辨到咩係肥咩係瘦
幫我地選擇個好嘅女人延續下一代
快啲絕種啦
死爛臭肥婆

因為我每次約佢佢都一定沖完涼先出黎

如果係咁
女士又會唔會聞到同佢DNA 夾嘅男士體香？？

好似話荷爾蒙有味
即係男人睪丸酮素越高越吸引女人
女人就越靚越香
因為唔靚唔會想聞

人體唔係冇香味咩

@龜頭小嘴

好似係食得肉多d汗會臭d

比負皮果位肥婆可以入埋黎同我地理性討論下

但有無話係咩肉？

鐘意榴連既，會覺得陣味香。 唔鐘意既，會覺得臭過屎

如果有個男人鐘意個肥婆 就算佢臭都會覺得係香

兩個原因
1. 因為肥婆脂肪多 脂肪用黎保暖 所以夏天身體要分泌更多汗幫助散熱
2. 佢地出咁多汗又唔抺 up到臭晒

認真 肥婆個身真係有陣怪味，係臭臭地，有時搭車身邊有肥婆就一定會聞到，個隻味唔係普通臭汗味，我都好想知點解會咁

因為肥婆係屎做

未load張圖都估到係肥苟

後頸問題

真係有人會鍾意肥婆咩

你肯賭就得啦
你睇下苟姑娘

食太多肉

咁香點解釋